# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-22 21:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: accepted.html:13 accepted.html.py:16
msgid "Your accepted Swaps"
msgstr "您同意了交易"

#: base.html:10
msgid "Open Offers"
msgstr "发起交易"

#: base.html:11 your_offers.html:13 your_offers.html.py:16
msgid "Your Offers"
msgstr "您的出价"

#: base.html:12
msgid "Make an Offer"
msgstr "发起一个交易"

#: base.html:13
msgid "Proposed to you"
msgstr "给您的出价"

#: base.html:14
msgid "Proposed by you"
msgstr "您的出价"

#: base.html:15
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: base.html:16
msgid "Dead"
msgstr "已中止"

#: dead.html:13 dead.html.py:16
msgid "Your dead Swaps"
msgstr "您已中止的交易"

#: edit_offer.html:6 edit_offer.html.py:9
msgid "Editing Offer"
msgstr "编辑交易"

#: edit_offer.html:18
msgid "update"
msgstr "更新"

#: new_offer.html:6 new_offer.html.py:9
msgid "Add a new Offer"
msgstr "添加一个新交易"

#: new_offer.html:16
msgid "create"
msgstr "新建"

#: offer.html:10
msgid "Offer"
msgstr "交易"

#: offer.html:38 swap.html:31 swap.html.py:56
msgid "Edit Offer"
msgstr "编辑交易"

#: offer.html:42
msgid "Delete Offer"
msgstr "删除交易"

#: offer.html:47
msgid "Cancel Offer"
msgstr "取消交易"

#: offers.html:14 offers.html.py:52
msgid "All Open Offers"
msgstr "所有开放的交易"

#: offers.html:69
msgid "Propose Swap"
msgstr "提出交易"

#: propose_swap.html:6 propose_swap.html.py:9
msgid "Propose a Swap"
msgstr "提出一个交易"

#: propose_swap.html:29
msgid "propose"
msgstr "提出"

#: proposed_by_you.html:8 proposed_by_you.html.py:12
msgid "Swaps proposed by you"
msgstr "您所提出的交易"

#: proposed_by_you.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: proposed_to_you.html:8 proposed_to_you.html.py:11
msgid "Swaps proposed to you"
msgstr "提供给您的交易"

#: proposed_to_you.html:34
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: proposed_to_you.html:37
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: swap.html:8 swap.html.py:11
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: notification/swaps_acceptance/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has accepted your proposed '<a "
"href=\"%(swap_url)s\">swap</a>' of %(proposing_offer)s for "
"%(responding_offer)s.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_cancellation/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has cancelled their proposed '<a "
"href=\"%(swap_url)s\">swap</a>' of %(proposing_offer)s for "
"%(responding_offer)s.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_comment/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(commenter)s</a> has commented on the swap '<a "
"href=\"%(swap_url)s\">%(swap)s</a>' in which your offer is involved."
msgstr ""

#: notification/swaps_conflict/notice.html:1
#, python-format
msgid ""
"\n"
"One of your offers was involved in a swap  <a href=\"%(losing_swap_url)s\">"
"%(losing_swap)s</a>\n"
"that lost a conflict to another swap <a href=\"%(winning_swap_url)s\">"
"%(winning_swap)s</a>.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_proposal/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has proposed a '<a href="
"\"%(swap_url)s\">swap</a>' of %(proposing_offer)s for your "
"%(responding_offer)s.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_proposing_offer_changed/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has changed their offer "
"%(proposing_offer)s in a proposed '<a href=\"%(swap_url)s\">swap</a>' for "
"your %(responding_offer)s.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_rejection/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has rejected your proposed '<a "
"href=\"%(swap_url)s\">swap</a>' of %(proposing_offer)s for "
"%(responding_offer)s.\n"
msgstr ""

#: notification/swaps_responding_offer_changed/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has changed their responding "
"offer %(responding_offer)s to your proposed '<a href=\"%(swap_url)s\">swap</"
"a>' for %(proposing_offer)s.\n"
msgstr ""
